上午驅逐記者 下午邀訪工廠

全文

上午驅逐記者 下午邀訪工廠

【本報訊】多家傳媒昨早到有份生產的荃灣南豐紗廠查詢，被紗廠負責人驅趕，「關於Cu Masks你哋問返創科局啦！」至下午獲政府委託統籌計劃的香港紡織及成衣研發中心（HKRITA），突邀傳媒到大埔工業村龍達環保紗廠了解口罩消毒及包裝。

相關新聞：高官倘誤導公眾屬行為失當

傳媒昨到南豐紗廠採訪口罩生產，遭職員要求離開。

HKRITA總監（業務拓展）陳慧欣昨稱，計劃生產約900萬個口罩，其中850萬個由晶苑集團的越南廠房生產，已完成500萬個並。。。。。。。。。。。

傳媒昨獲安排參觀龍達環保紗廠的加工程序。馬泉崇攝

在港臭氧消毒包裝

口罩經臭氧消毒儀器消毒約1小時，再運往無塵室包裝，工人穿全副保護衣、戴口罩、穿鞋套，量度體溫及消毒後，才可進。。。。。。。。。。。。

陳慧欣指，2月與政府洽商後即聯絡廠商，最終如何決定由誰生產，她僅。。。。。。。。。。。

■記者袁楚雙